3完約 求轉台優惠

屌 用左$269 8gb 兩年 on99
唔撚會用3 仆佢個街

168 無限速 不受fup限制 續約都有？

有無csl 1010 smt 真無限速plan介紹
Tg: